Para la iniciacion del proyecto es necesario tener instalado las herramientas de desarrollo:
Vuejs - Composer Laravel - MySqlDB

Para el front
Una vez clonado el repositorio, ejecutamos npm instal para instalar las dependencias necesarias
Ya listo las dependencias ejecutamos el servicio: npm run serve

Para el Back
Una vez clonado el repositorio, ejecutamos composer install, php artisan key:generate -> php artisan migrate
Ya credas las tablas, lo siguiente es correr servicio de php: php artisan serve
